有咩歌係叫人珍惜唔好浪費

大嘥鬼

有冇啲係歌手唱

dont look back in anger , roll with it

暴殄天物 算唔算

食唔哂唔好亂咁嗌